[惠英紅x陳家樂] 羅耀輝《幸運是我》Happiness 周四起重新上映

Happiness 幸運是我
2 hrs ·

恭喜惠英紅憑《幸運是我》榮獲第36届香港電影金像獎最佳女主角!
《幸運是我》載譽歸來
本週四 (4月13日) 於以下院線再度上映:
UA Cine Times
UA Cine Moko
#惠英紅
#最佳女主角
#陳家樂
#羅耀輝
#幸運是我
#英皇電影
#香港電影金像獎
#第36屆香港電影金像獎頒獎典禮

電影《幸運是我》終極預告‧9月8日相知相守

電影主題曲 林欣彤 Mag Lam《幸運是我》[Official MV]

惠英紅勇奪今屆最佳女主角得獎感受

電影節唔播呢套唯有自己睇多次 小紅姐演技

羅耀輝《幸運是我》周四起重映

第三十六屆香港電影金像獎頒獎典禮已於周日晚完滿結束，而各獎項亦名花有主，當中惠英紅憑著英皇發行、羅耀輝執導、陳家樂合演的《幸運是我》奪得最佳女主角的獎項。英皇發行方面、也隨著安排這部得獎電影於周四起重映。

《幸運是我》於去年九月八日在香港上映，最終上映六星期錄得近250萬的票房成績，而當時觀眾的反映不俗，除了對於女主角惠英紅的演出予以肯定外，同時亦讚賞陳家樂在演出上有所突破。是次重映安排在本周四開畫，分別於銅鑼灣UA Cine Times上映下午五時廿五分及晚上七時四十五分的場次，以及於旺角UA Cine Moko上映下午四時三十五分次，戲票已可於上映戲院票房及網上購買。

倘若去年未能到戲院觀賞《幸運是我》的觀眾，也許可以把握機會，於大銀幕觀賞惠英紅的精彩演出好了。

濕鳩UA要成舊水

有學生飛都勁貴

之前已經入場睇左2次

之前行碟舖已經見到出咗碟

得dvd

之前打擂台、踏血尋梅係金像獎完左之後都有重新上映

上次miss咗
補睇翻先

頂 搞到好想再入場睇多次

上年9月上畫時已經拿拿淋睇兼叫人睇

我都係